手足快走丫，好多克警黎緊

幾十架入緊去，快走丫手足
Be water

快走丫，留得青山在

佢地出面上緊裝啦